生於香港 你問我問

點解香港咁撚on9?

21 嘻嘻嘻

仆街唔記得問番你，你呢？

讀書？做野？

聽講好 chur
利伸 Ive hd

讀咩科

un un 腳等升 u....…..........

surveying
BA 讀完 cc 會唔會乞食 or 8000蚊文員仔

測量

咁訓未，屌你老母其實好撚支力，又訓唔著

訓啦柒頭

雙面背